Первый сайт для парсинга был выбран не очень удобный,
из-за отсутствия опыта и плохо написанных карточек приходилось изобретать велосипед.

Ссылка на сайт :
https://mightandmagic.fandom.com/ru/wiki/%D0%A1%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA_%D1%81%D1%83%D1%89%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2_Heroes_of_Might_and_Magic_III

Второй сайт ....


Ссылка на сайт с юнитами: https://heroes.thelazy.net/index.php/List_of_creatures_(HotA)
Ссылка на сайт с Артифактами: https://heroes.thelazy.net/index.php/List_of_artifacts_(HotA)
данные гораздо проще спарсить с этих сайтов


Найден новый и удобный сайт для парсера:
1) https://hommbase.ru/mobs ("div",class_="mob object-card")
2) https://hommbase.ru/artifacts ("div",class_="artifact object-card")
3) https://hommbase.ru/heroes ("div",class_="hero object-card")
4) https://hommbase.ru/spells ("div",class_="spell object-card")




Порядок выполнения задачи:
1) Зайти в парсер ..._new_parser.py
    а. Расскоментить часть котороая отвечает за сохранение файла в форматк *.html
    б. Запустить скрипт
    в. Обратно закоментить туже часть
2) Зайти в файл server.py  и проверить свои настройки!!!
3) Зайти в свою БД и удалить таблицы!!! (Если таблиц нет то пропустить этот пункт)
4) Зайти в файл ..._json_to_sql.py
    а. Запустить скрипт

